男朋友放飛機

佢約完我，之後無咗回事，求圍爐

佢唔重視你
分手未

約錯人啫，好閒

下次約佢去酒店，跟住扮冇左件事

乜鳩嘢嚟

Good idea

佢前日先講完，估唔到佢會唔記得囉

出軌/分手 先兆